我又正式宣布! 嗰條走私煙係咪都死路一條!

因為佢上次就算唔死，今次都係第一個仆到去打科興!